阿 對 利 6

123

推

1比1?

Minamino!!

南野終於入波

taki!!!!!?

IT狗等投胎唔開post 我屌你老母

南野

南野goal

破大巴

Taki

屌原來1001係獌狗嚟

獌狗黎好似

南野bb

似hand ball

男野!! 日本暴動吧

手球喎

爆閘獌狗嚟

都唔知老母同日本水貨有咩用

日本仔

托柒
呢球負碌彈彈波

貼女南野 打飛機啦

阿狗心口俾得好靚

負碌足球

終於入啦！

Tiki taka taki goal

FIRST GOAL = IMPORTANT GOAL

真 屌佢老母

南神！！！

沙拿隻手打到

如果係前面三件未必入

我南

南野越踢越好

負碌彈彈波黎咋
一d進攻節奏都冇

推隔離

水貨 - 角球旗
明爐 - 中楣

［政治波］阿仙奴 對 利物浦6

過隔離

水貨射傳左俾龍啦

唔會追埋落去
會舉手就算

入到咪得

呢幾分鐘終於攻得到肉少少

開始有配合睇

阿迪達驚了

羊羊

豬埋

5球全部捉錯路

完

交屁唔敢睇

唉 特登換入黎

搵包皮射做乜鳩

dllm fsg

戰犯文尼賣左買遊艇

捉到雷欺果球

股東們點睇

Ab守乜7 ga

ab教12m真係得啖笑

身都未熱好

文尼呢？

係時候上fb 問候下股東

利幾耐無贏過碼

艾力臣食屎啦

下次換龍守啦

真係青訓審判日包皮最後一分鐘出嚟都有得屌

我救都好過佢

根本冇捉 全部右面

今季嘅唯一奪冠希望無了

割包皮未？

輸高普

76 宗師 包皮

點解ab係都要撲右邊呢？ 我真係諗唔明

包皮係咪落場第一腳掂波就係射12碼??

76

人呢，無人開POST。

食屎啦包皮
屌你老母冚家產啊

切包皮

係

高普真係仆街黎
咁樣玩鳩布斯達

屌佢老母

有乜理由最後會換新仔射pen

潛水先bye

換走老母都係無用

ab真係唔識守12

畀Brewster交下學費都好 借出去再努力下

唉 都唔關包皮事
最撚垃圾係隻76

特登輸既
明明個個射龍門左邊

Wakanda forever

92分鐘換入嚟果陣 佢個樣勁嬲

結果射12碼鳩ban 屌

做乜錫包皮

包皮波都未踢一腳
又要射12碼
廢中係咪傻撚左

南野有波入已經好開心

都合理 比佢地見識下

Model okay?

mane都唔射比包皮射

包皮陰公 會唔會搞到唔敢射12m

包皮 廢到

怪brewster 都無用
怪就怪上半場踢得垃圾到
唔買人吖啦

今場唯一好嘅係南野顯功架

俾佢感受下壓力
慈善盾ok la

托柒難得入波都輸

Curtis Jones有大將之風
輸波果刻即刻錫包皮一啖

影衰你

太大壓力 點解會搵佢射

怪brewster做乜，高普根本唔應該比佢射

高普都幾夠薑，俾咁多今年既後備射

心理陰影

deal

佢d運唔講得笑

擺明想順便趕走包皮

Brewster未掂過波就射12碼

包皮

買人未啊

Community shield姐
又唔係歐聯決賽

高普玩9人

見到黑豹招牌動作

布包皮唔柒點買新包皮

想趕走嘛出聲
玩新仔

有藉口借走佢

如果係歐聯決賽就屌9高普
搵場慈善盾俾佢射下ok la

盃仔都冇得捧啦

包皮會唔會好自責
出嚟第1腳就12m射失

包皮又可以借走了

廢中一定好憎包皮，咁樣玩鳩佢

對面個個都係望住ab落地先射

Fsg:換人射失正喎 唔洗買人了

上年tammy abraham射唔入12碼之後係咁入波
lukaku 幾年前又係咁

仲話唔買人

真係去盡左班波
連續兩季 班主力幾乎全勤去到盡
真係謝哂無力

連續2季都輸社區盾

話說托柒夾番正選個班表現好直線上升

慈善盾都炒 歐聯咪更腳震

係唔係屌對面龍門

畀佢射無問題喎 就係對佢有信心先換佢出嚟射 應該有練過啦
射失都無乜好屌 交下學費

會 高普可能冇預過

廢老應該用多5年
培養下76 包皮 宗師
5年後再睇

輸尻普姐,出williams都算半場仲唔換60分鐘左換

起碼都俾人踢10分鐘先射啦咁
91分鐘換

邊有得出

比fsg睇下啲後生咩料

所以都明點解排佢地射12m，呢D都一定要比D幼幼經歷下先得

高普係咪想一場波打沉兩個青訓

文尼出名射十二碼廢
佢國家隊都叫教練唔好搵佢射

包皮入 高普神機妙算

包皮唔入 咁都畀佢射

我寧願棕獅唔入

咪係

雞胸鳥

呢個盃連嗰個champions wall 都冇擺

個龍toxic在先

然後贏英超

收皮LA
職業球員咩情況下12碼都應該要入LA

比人捉到路都算
自己射得柒怪邊個

個個都勁輕鬆

得包皮緊張射

歐聯佢邊有機會腳震

fsg 睇完都覺得夠人踢咪expect 多啲上半場咁嘅表現囉

On9 咁比佢踢正選啦

股東審判日
利記青訓

佢係屋企R袋底啦

頭先佢掩住對眼，笑4

邊有咁多件tas

力度角度唔差架

去得太盡咋嘛

唔買人

波皮都無掂過

飛機盃 算啦

好事黎嘅 呢啲挫折希望可以令布包皮成長
唔洗再拎住歐冠牌打飛機

我覺得係高普想獎勵佢之前友賽入波多d

又冇英超亞洲杯
又冇社區盾

諗唔到今季贏到咩

人又唔買，青訓又唔係勁⋯⋯CLS

宗斯射個陣馬天尼斯打咀炮

連輸兩年12碼比達子

真

高普又做on9野
90分鐘換前鋒上黎射

Yes
射之前個馬天尼斯口up up似挑釁佢
之後入左佢都對返佢口up up肯定寸返佢

屌你老母輸波都要1:1
班股東又會話唔好彩姐

感動係南野入2球

又唔好咁講
贏左都開心
今次其實好好經驗黎

本身都唔係咩勁料黎，借走算

南野好在入炸，唔係gg

Ab救12碼 廢到一個點

想睇股東點講了 10個FullTeam踢d咁既野

贏左個盾就fsg真係唔洗買人啦
而家見到上半場踢到舊屎咁
就應該加快d買艾簡達拿

對面龍起宗師射果時係咁串尻佢

又唔係飛機 射中楣都有得屌

睇佢個樣都知十二碼垃圾

net spending

買人未

輸左都有牌？
成班仲on99企係到

屌你老母FSG

包皮自己話射姐
挫下佢銳氣有乜問題
其實3個青訓都唔夠班

其實輸12碼真係無野好屌啦

呢場真係證明咗點都要買人啦

咁多次12
冇邊次捉到路

射得都唔算好差
有勁度有高度

英超

on9
無壓力嘅
12碼咁難預測
仲要係新仔
邊個未射失過

Ab1黎左咁耐有無救過一球12碼

買個中堅，高美斯後備右閘算，76真係最多盃仔出

高普最錯係換走F9
jones入到嚟成隊波死晒

輸左Jones錫番包皮個下加左分

其實冇咩好講
要屌就屌FSG唔買人

有taa而唔係76既結果可能唔同
肯買人沖喜未

沙拿除咗12碼有冇射過波

球球扯晒角點救 再加上依加12碼龍門弱勢

賣晒佢

以前米勁到

屌你FSG T6 27M即比啦仆街

南野今場入到局

其實唔關佢事既 落場第一腳

同舊年一7樣
算啦 社區盾其實同紅白一樣 開開心心睇場friendly 咁

係贏到股東既心呀

唉 算啦
未閪得晒
日本仔first goal左

其實76成場真係後備料

高普係咪專玩鳩d新仔

連阿仙奴都贏唔到 學人講要拎英超 都無野好屌

屌
自己攞獎

又輸 好耐無捧過飛機盾了

同oblak有得鬥

一換閘就要邊爐打中堅先已經唔撚掂啦 一隻用到嘅後備都冇

好似都無盡力去撲

唉 兩下單刀炒哂

oblak 都係救12碼廢

Jones借走啦 廢撚到

輸廢中啦
一開始擺76打正廢咗中場右路

然後1-1嗰陣 424壓住嚟踢
又無端端換jones踢返433

pk前搵包皮入嚟第一腳掂波就十二碼

點睇都係落左order等12碼啦

gay

要屌真係屌沙拿 76 災難級表現

你話我股東都話
今場係做唔到d咩有威脅攻勢 但壓住成場黎打
Ok啦

正常10幾球都會有一兩球救到啦
我就冇幾可見佢救到

12碼比起當年聯賽杯 進步好多

買人啦fsg 利板凳真係唔夠深

全部反方向咁滯

高普暗黑兵法
出60分鐘williams俾米羊羞辱
換包皮出黎射失12碼

“我要Thiago”
“我有thaigo我駛輸社區盾？”

鏝同車都贏唔到wor

自助式

咁兩個一齊走

簽馮德倫啦屌

等啲細感受下決賽經驗
其實對成長真係有幫助
不過真係要買啲人

真係無得格硬俾青訓上位

Ox TAA Hendo Shaq喺度佢地就唔會有得出場 唔好話射碼
結論係唔使買人

輸撚左依場 Fsg 唔買泰亞高點交代

比起歐超盃退步咗

AB真係運動型龍門

唔買人 yeah

阿係射得靚㗎喎
球球攞角攞網仔
輕鬆到

失冠買人是常識吧

南野今日好勁
中場冇咗神軒轉邊好慢
如果有Thiago爭好遠

Thiago過到黎既無法想像擺番後面30分鐘個陣可以彈波彈到幾淫亂

反方向都要快到盡先得

邊有壓住成場嚟踢
得424嗰段壓住
其他時間都係人哋俾控球權你再打防反

我留個古蹟比你

保方救12都唔係勁
感覺通常救12勁既龍都有d神經刀

我地利記冇呢d常識

MANE MISS CHANCE今場多過水貨

係 捉到路都比人入啦

所以佢地咪無拎英超囉

有Thiago你變左列物浦喇！

包皮令我諗起當年仲係車仔既渣古

下季場場都係咁但輸波你ok?

Exactly

4個有3個都成日傷

覺得今日高普都係練南野多

之前包皮都係出口術

你有thiago 你死左喇

米仔
高美斯
krul

今次應該玩壞咗布包皮射碼能力，佢射碼應該以後都唔會好

應該早d入包皮搵感覺
佢又唔敢

由佢串啦
咁耐都未慣咩

南野夠薑射中間真係估唔弓

其實廢中想玩好似無鋒陣咁
但係就由全中場換晒做前鋒

點都好
硬係對宗師冇好感

冇

輸2:8就話姐

救12碼黎講
米仔真係top1

新香川真司

依啲反水貨係睇唔到架啦

仲記得捧咁耐利記 踢三次慈善盾 然過一次咁大把

有咩好串 佢有份踢咩

唔會再敢 大力ban

馬撚串撚到

話就話輸12碼 但係前面三個今場真係冇哂貨賣

杜迪克笑而不語

咁都ok
正選果隊贏左英超歐聯架

非常好，期待佢做多啲輪換慢慢進步

腳震緊
淨係射到中間

Reina

沙拿連波都射唔到

最近20年都係踢左4次

總結
minamino 值得正選
咪再聯賽用neco
中間無可能3個工兵，俾人睇穿哂

Pepe

我地之前d龍反而救12勁
杜迪克，連拿，屌米

水貨miss chance都造唔到出黎

Reina 勁啲

廢中逼人睇捧盃

依加個球例佢冇得郁黎郁去

咁搞法前場後備係南野包皮

力子 短兒

keita今年要多d機會

咁易一沉不起就唔好踢波啦

咁又唔好怪ab 講到佢突登捉錯咁

沙拿唔知做乜

希望布斯達今次吸經驗有所成長

廢到喊

佢有幾球係中間禁區頂唔獨食傳左波姐

Mane 走到位攞到波 兩球都係Martinez 封得靚

中場個問題唔知講咗幾多季了

Ab係咪太hea 睇佢個樣都feel到唔會救到

力子應該走喎

今場輸高普喎
格硬搵d新仔出黎際旗
雖然主因係冇錢買人

潛水開季再見

有乜好反擊

錫菲聯傳奇

其實贏慈善盾好邪...... 真心輸左仲好
冇一隊有好下場 😅

屌好撚肉酸 輸打贏要

屌踢撚左幾年都係呢套戰術呢班人
我阿婆都守到你啦

次次一出jones條冚家剷狗 南野就冇運行

今場一換k8同南野入黎
本身想叫klopp做戰術大師

但之後換包皮宗師個下我立即屌佢老母

因為水貨直情冇chance

特登 等你班人以為自己好勁

唔好啦，當年香川敗走英超

勁過老母

佢果兩分鐘shot 撚左姐

05年其實佢跳到勁出
犯晒規

去fb撚下股東仲好啦

Community shield 我覺得練波模式居多
可以睇定d先 起碼高普想認真個段係ok
打一場就喊苦喊忽有d 7

射又比人屌鳩射
搵唔到機會射又比人屌

唔好話唔比機會佢啦
打下半場一陣 又高章
又易甩波
想點

練兵黎計都可以
啲新力軍唔算極差
正選三箭頭未入局
我覺得換包皮宗師入黎射碼係應該
比佢地學下 射失學下企返起身

是撚但啦 籌錢買thiago

兩球都係文尼自己on9 咋喎

冇啦啦變失蹤人口

有名你叫啦

黑哨都輸 廢利狗笑死

76 宗師 布包皮

真係未夠班 又唔係話唔畀機會新仔 但睇落真係爭好遠 起碼以前老四 TAA呢啲出黎 差極都有啲台型 而家呢班只有英冠料感覺

呢d人如果贏咗果陣應該打哂j

好似擺個紙板都有機會擋到一兩球咁

真 話青訓好勁個班過埋今日應該死曬

水貨 連招牌背身單打都冇
Taa同神軒先係真核

雞達咁都廢？
一出佢中場生番晒喎

輸波就冇乜嘢，嬲嘅係屌你老母唔買人

留包皮定借去錫菲聯好

其實啫喱傳中斬左好多靚波,可惜冇人頂到

復賽就鳩

包皮最後一分鐘先入黎就算，宗師入到黎就比人禁屌先大問題

但真係無可能再咁出條中場
4231 前年都踢過啦

南野踢起左力子都應該少D 時間上陣
有得賣既對大家都好既
最緊要FSG 賣完補強其他位囉

佢d護波好弱下

當獌狗阿狗軌都復活哂
利今年真係爭前四

水貨ok啦
有球靚直線
南野個球都係靠佢撞入去
仲要今場都冇乜供應俾波佢

爆閘本身唔想覆，黑乜鳩？

慢慢輸啦 fsg 同班股東 阿咩Dominic 搵咗林作買保險未 下個因住係你

冇宗師即入波
宗師一出就乜都冇哂

撚埋俾人逼甩->自己搶返->思考人生再俾人逼甩

Agger friendly 輸是但啦
幾時先肯買左 dllmchfsg

Btw假設同樣嘅情況下沙拿miss依兩下單刀
一定比依到屌到落地獄

咪玩啦
你肯定今埸第一次係咁咩
打到咁撚樣笑到嚟唔切啦

屌你後場hang機

後尾隊波要谷7到痴線

唔怪得高普
你睇下後備先 有能力嘅都上哂咁滯

包皮冇掂過波都俾人屌

力子比廢中用黎垃圾時間放落翼的

有時陰影係會跟一世，獌狗碧咸就係咁成日射失

屌 真係好撚失禮

咁都ok？ ching食開欣宜？

Thiago 睇完今場波可能決定留喺拜仁

老四taa 出黎時都係比人屌大 你地成日都亂up

有冇人覺得佢似張伯倫多啲

死翻落去踢歐霸啦屌

最衰都係廢中唔出古蹟
明明佢數據好過thiago

同埋一出佢
中場個勢又輸返

係，好多時想拎波轉埋身去就比人直接打荷包

Thiago 幾時買

冇啦啦兩次後場拎返個波之後HOLD住個波勁耐,之後送俾人

咁唔好護波 快腳清左佢
護護下可以輸幾次反擊
又hang機唔知想點

南野入波果下就係佢背籃足球
其實佢岩踢依啲而家老左再唔係咁快嘅時候
但之後都見唔到咁樣踢

睇Brewster面皮厚唔厚啦

屌，出古蹟反cup la

呢幾年都唔知幾多場都係咁

鍾斯落場廢撚到仆街
條中場完全HOLD 唔到波

做乜撚嘢
黑哨？

佢似發脾四

呢d真係弱撚智

TAA咩事連後備都無
見到76廢曬成條邊都可以踢咁耐

咪玩
沙拿係就空龍都唔入

一定係啦
67咁勁又換走 鐘斯又唔早D出

今場明顯班波都唔跑
平時點會係南野最迫得果個

但出佢先有返d造波攻勢
工兵陣直skip中場

jones 包皮好有質素, 今場爆既係76唔好拉埋其他人黎講

社區盾無咁大鑊呀？

後備中堅右閘呀屌

世界盃國家隊隊長 vs 社區盾新仔

5毛狗黎
係CC台BLOCK 左佢

大賽球員老母繼續散步大法

但係424禁屌對面個輪佢d突破好好j喎
係米軒邊老做唔到既功能

Jones???

搵布包皮射

又bin c

高普送咗一包掌畀股東

不嬲都唔太鍾意宗師 有前冇後 個人主義 成日想表演一嘢KO場波咁 唔改善叫Edward快快手高價賣咗佢好啲

阿記要賣馬天尼斯？

包皮 鐘斯係一定要出
我覺得高普冇理由唔知佢地未夠班
係Squad 同player management 黎
比佢地知道自己同頂級差距係一件好事

比下面好喎

包皮。。。。。
差好遠

應該係傷未好

佢真係太有自信

其實社區盾係咪豬肉獎嘅極致
好似所有野都勁hea

沙基利後備都無講唔通

單純係對佢期望低左
季尾跌watt跌到傻
唔係諗住踢場社區盾就踢番起啊
今場覺得算係咁

肺炎..

認真講句今場戰意係極差猶其上半場
但一睇後備席有咩人就知今屆唔補強輸撚硬俾鏝

係有質素，但未夠班
你對比下車仔 阿仙奴 曼聯d青訓，果d先係踢到後備既料

又散步？
佢唔參與進攻就係散步？
佢成場波係咁防守喎

原來taa咁勁，冇左佢右邊可以零攻勢

踢過波都知波都未掂過就射碼係死撚梗

跣親傷咗

我覺得影響唔大既 始終都係社區盾者

個個國家都有呢個盃, ok la

贏同輸都好
Fsg都係唔會買人

咁不如話比正選輸黎等佢地唔好心態以為乜都贏哂

落場唔想贏不如唔好踢返屋企涼冷氣

一場波玩殘三個青訓
真係高普先夠彊咁玩

傷左呀

一直都係靠a66 r26 h14 carry

盃仔覺得比新仔試下射冇問題
但成場波班大佬都要執啦屌 好差 除左啫喱

Neco學費一定好貴
唔講防守 連攻都冇咩影
上半場進攻得左路

不嬲都係

根本成個體系後面taa ,中間軒係最重要
印象中唔出taa 多數都係贏唔到
冇埋神軒逗住更加唔洗講

波都未hi過都要射
唔太關佢事啦

AB又唔係嗰種救12m勁嘅龍
仲要冇球捉到路 即係做唔夠功課
我寧願搏攻多佢一轉好過
嗰輪個勢咁好 根本放生咗阿

其實我覺得佢唔小碎步呢 應該無事

咁你想搵老母定Robbo定VVD

利真係青訓墳墓

呢度既利子講到佢足球生涯玩完咁又幾好笑
同股東係兩種灰諧

突然有D掛住米仔

斬出黎D波好高去晒後柱

其實係
格鳩硬用
搞撚死佢地

高普=新敢帥啫

盃仔晉級賽要射12碼俾佢地試冇問題
其實今場俾布包皮射都冇問題
問題係91分鐘換佢入黎未入局就射
咁樣似玩鳩個幻幻

兩班都係on9

都係果句，FSG買人未

包皮今場無掂波 都鳩up話有質素
宗師比人㩒屌直頭唔合格啦

其實salah今場都幾肯配合（文尼、robbo各一球，南野個入波都有功勞）
頭60分鐘出williams讓賽真係唔怪得沙拿隱形

一邊過分樂觀 另一邊過分悲觀

本身水平差姐

包皮切腹吧

高普保守唔係今日嘅事
一直出基達唔玩佔中12碼都唔洗射

賣去第2 隊都搵得多過得地啦

salah似老了 慢慢轉型踢養生波

文尼起馬炒左唔會影響自信

我要真包皮

12碼通常係球員話要射
領隊只會approve或者disapprove 包皮入咁3粒心雄想射冇問題
算啦 咪咁肉酸 輸場社區盾都唔得

下半場沙拿見到76個樣好無奈

講到會跌落降班區

仲邊有人比佢用吖
後備得佢地同古蹟用得着 後者就等賣嘅

阿今場個陣爛到咁
出新人同幻幻試腳好正常既

呢個真
你85分鐘換俾5分鐘佢適應下球場氣氛都好呀大佬

可能練波時包皮射12碼好勁呢
你可以馬後炮屌高普，但呢啲機會（飛機盃贏輸冇所謂）岩晒俾後生仔成長喎

Btw 幾時買人，開季仲要用76就大鑊..

唔好去歐霸獻世啦
又準備俾人串咋

依到有時又係太過極端
同fb果班真係起落幅度極大

AB啦

neco 令成場波閪左60分鐘
真係搵gomez,客串仲好過佢

純粹係拎盡左姐

真
真係有料果d一出已經好sharp

出咗TAA算係咁啦 2000年代就真係垃圾喇 再對上一個已經係謝拉特...

Unpopular opinion：
Jones 潛質高過包皮

咁7弟啦 咩都唔洗爭唔驚比人笑

對住ab練？

功課應該係教練做

建議車仔用80m買神軒去教佢地捧盃

唔課金,sharp佢老尾

明明以前a66傷都係用gomez頂
出76真係玩9佢
對面仲要係auba

兩邊都係圍爐者
拎歐聯英超都可以自己友互屌
香港人係咁

一直支持禁晒啲花式射碼

出基達想輸幾多球

回波比佢拎甩腳個下 又雙腳原地跳咗下

一係勁到仆街一係上唔到一線
人地阿獌軌鏝可以量產一線青訓

希望開季有返TAA同軒 拎到開季對阿嗰3分

TAA呢啲質素十年一遇

真係
不過我諗呢度好多巴打都想燈姐

Kelly其實唔差 至少留到係英超不過玻璃

但Jones今場乜都冇做過

未嬲完啫

年年都話輸撚硬架啦
季中都話輸撚硬

文尼9成炒 特登出包皮一定有練過啦
十二碼唔入有乜好屌

咁緊係寧願有個世界級

諗起 n 年前啲廢閘

一撚樣

鬼叫無中堅
美素又太新

波都未掂過
踢過波都知炒硬

佢入場隊波即刻冇哂攻勢

咁計佛地魔仲好啦
英超正選喎

基達留係前場,唔好去後面防守

冇CB

唔係單純講緊今場表現
Jones整體上係成熟過包皮

Neco仔真係要特訓下自己喇
一係練斬波 一係練防守
兩樣都77下 又唔係快 搞唔掂

其實都好明顯

講真謝拉特出道個季（98-99）成隻蠻牛周圍衝你都唔會覺得佢可以上到呢個高度

係撚青訓咩 買架

krul 12碼真心屈

有d 人係寧願隊波比佢批死等人地覺得佢講得岩

Everton agree deal with Napoli for Allan - fee in region of £25m,

Allan 29歲同thiago同價

其實射得一啲都唔差
中楣有咩辦法
根本冇人會怪佢

古蹟仲廢過佢地

技術可以練
企位先大獲

其實係咪出jones變左陣

因為冇哂中堅

唔好講埋250？

高極咪又係86

Jones俾人針對得好緊要
講級數青訓入面佢最高

文尼一定唔肯射

係咁收入中間到底係佢on9定高普on9

但古積勁過thiago

咁肯配合都比依到屌到傻
上兩季下下一拎波就鳩扭
人都唔撚望 死位格硬起腳
依家肯配合又比人屌 可能真係要下下一個爆幾個先收貨

呢度有幾多個睇過呀
taa 初初比人屌力地都當唔記得
當時佢可能有份叫taa 唔好再練傳中添

Gomez仲廢啦

仲有體能
踢一場都踢唔足

你啱
但呢度好反Jones

84

希望包皮開league 可以鞭返笑佢既利撚屍

條友睇波唔睇人

今季一定重用
英超起碼出到十幾場

但係technically 都係麻麻
同埋覺得踢高普中前場要好跑得
佢又唔係好係個種類型
當然後生一個breakthrough season可以差好遠
但暫時睇唔到佢勝任利中場做到d野

文尼炒12碼炒到自己都驚

係咪放棄左短兒？

因為冇中堅 仲賣老虎

424變返433

樓上都有人講
一換入嚟成個勢輸哂俾人
波又亂咁傳

Salah + Mane + Firmino + Minamino 嗰陣根本踢到對面防線亂哂

下半場守奧巴個球真係離譜
縮到入一入，高美斯仲要拍得快過佢

佢一出場差唔多比人攻足十分鐘

阿都無啦 多數都係買嘅

佛地魔同高美斯一樣無踢過青年軍
250有

成撚日炒
喺修仔對我地炒過
非洲國家杯唔記得四強定決賽又係射最尾一個炒

今場唔出古蹟就係為左保留秘密武器

一哥終於識唔再買疤棄將

打後高美斯都係咁企 應該高普叫以防美羊硬爆

古蹟係德甲都叫ok

Gulácsi Péter算唔算

全部賽事加埋入到10球 我幫利po每人印一件包皮又點話

我都係覺得呢場係廢中暗黑兵法要買人
唉 是但啦 開季再睇

今場咪示範咗唔會買人點踢
邊奴落CB高美斯咪可以繼續做右閘sub
F$G又然

佢技術真係唔錯
同埋佢有跑動
遠射又有，又有信心

射碼5人組 米拿 邊爐 沙拿 f9 minamino

但同76唔同
呢個真係戰術問題唔關jones事

所以我相信今場呢三個青訓之後會好勁

老餅睇過
第一季佢出親場都係周圍鏟人冇其他特點
係之後個季先見到實力

隔離街簽到人，我哋就不進則退
垃圾利今季等畀利市一哥雙殺啦

佢好地地肯多啲同啲新人配合少啲個人主義係唔會反佢
但佢出親都係咁好難唔對佢有偏見

Jones定位係攻中？但睇佢斷好多波 防守走位更唔覺有乜咁突出 睇咁耐叫做畀長波同射罰球有啲料到

但咁嘅料子要上一隊 仲要係高普體系嘅攻中/中中 真係未得 （Dllmfsg, 買得泰仔未？）

借出去之後鞭我地屍

lm

傷呀又

唔覺佢會差過jones

屌賣撚左佢買泰亞高啦

清識啲嘢
匈牙利人本身last name放前

76簽返napoli 人，又要比佢剋住

10場分分鐘都出唔到啦
計埋pre-season個兩球

淫亂走位

Jones有球權既時候表現會好d
今場打到乒乓波咁來來回回唔係好岩佢踢
佢係串姐，係青訓黎講水平算唔錯，有潛力上一線

一哥簽Allan又簽James

呢度啲人勁憎佢 暫時技術上最勁係佢

係個陣個個屌taa
明明17歲好勁

我同意呀
其實佢踢係幾creative 同進步得好快

利申 舊年pre season 開始迷鐘斯

借到去錫菲聯其實真係有機會架喎

睇返球壇 好多後生青訓第一季都係咁

歐聯對唔記得邊隊
佢入球荒俾佢射都炒
好彩之後入返球

謝隊d飛鏟真係一路走來始終如一
下下都想霖友咁款

其實嗰4個都好亂 純粹靠多人

要買錫菲聯波衫喎

但其實唔太關佢事啦又唔係佢斷波
明明係基達後場甩好幾次

一定係啦

其實真係快手賣沙短啦
我寧願出其他人好過
一年九成時間都傷
留你做乜

有無人覺得今日水貨無以前咁獨食

鬼咩 佢一攞波就俾人迫
一迫就求其一腳高波放落中間

佢禁區把握力真係唔錯 遠射都有一手

入到你地鐘意邊件就邊件

已經幻想到fb股東會講啲咩:

今場只係飛機杯，咪當比新人練習吓囉，新仔啲表現都唔錯，值得俾多啲機會，支持fsg

424個輪真係好好J
睇左一輪都唔知佢4個係咩位

Kromkamp Josemi Degen?

主要我覺得佢counter press同利中場有好大好大距離

當年諗佳二世袓都有機會

阿巴咸上年射失12m 之後踢到風生水起

今場最廢一定係76

應該係，驚比佢爆過就直入禁區大位

呢個真

其實佢有冇掂過20腳波

班青訓唔借出去比英超中下游練，交學費一定交到仆街

好似講過利市唔夠其他曼市同倫敦大
相對都會少啲有潛質嘅青訓

真係唔記得咗佢

可能佢地都唔知

呢個階段周身刀冇張利已經好好

冇人要,點賣

第一場好似對獌

我對佢進步既速度有信心既咁
其實佢舊年pre season 踢得67過宜家好多

人地硬件勁啲喎

而家咪廢返
虛火黎

比人cap得多要講
唔算好上力 係後尾南野入左黎先開始發返力

冇得救架啦
同以前啲青年閘一樣 level
等賣

飛機禁真既
新仔未有料真既
文尼賣得沙拿廢奴賣得
股東話繼續好似買kelly 同南野咁買人說最真既

但佢仲慢過Fabinho

1:1代表唔好彩姐 全場都有好多chance

傷得多人無計已經踢得唔錯 開季繼續加油

可惜換左neco,唔係應該入到兩球

應該早D換JONES入黎發揮下

已經咩都有,飛機杯是但啦

仲有咩

企位走位都亂但又好多彈彈波睇
理解唔到
似冇練過純天才波

佢都係威咗半季依家都比車迷插到仆街

Injured

上學臨尾幾場聯賽有人話過佢踢法似古狗

但包皮啲finishing勁佢好多
佢而家比車迷話要賣

南野打亂左對面防線 佢多返空間
明奴今場係完全hea 踢 文尼又把握唔到

今場真係無乜用
但季尾個時
我覺得jones除左個樣串柒柒之外
青訓黎講真係ok

買左半打人仲有幾件黎緊，佢撚有位踢咩

喺禁區頂帶橫 以為佢實鳩射

9折司機，2世祖，杜辛拿

拉素想要
利唔肯減價放

然後自己買人就連幾m都唔肯加
屌你老母fsg

Sorry but唔明點解係gomez踢rb而唔係fabinho
明明fab喺monaco有打過右閘

起碼做到要有人既位有人係度先 同埋對手明顯係亂左 換走明奴打番433 人地打番自己波企番陣腳 我覺得襯佢亂可以搏一搏 見唔對路對手開始解到先轉番433都唔遲

講開覺得佢有啲似Randall

仲有
都出左10個正選代表換咩人都踢唔贏啦 唔通成隊換曬佢咩

太慢

諗起當年左robinson 右二世祖 曾經威過一時

12碼幾勁tim 下下攞角

真心唔覺得包皮打正選可以入到咁多球
佢competitive game真係完全隱形

個population base 差太遠
倫敦有接近9m人口
曼市少啲都有3m
利市得500k
咁可以揀嚟練嘅小朋友自然少啲

踢廢中波右閘要快

好極端 一係就自己射鳩晒 一係就唔射

Fabinho打右閘咪冇人塞中間同分波囉

佢睇落入11球好似唔少
但係有5球係連續兩場季頭入
2球金絲雀 3球狼隊

之後就開始67
同pukki 有啲似

Barkley初初出道好似佢 但之後無乜進步

同利比唔比到咁多上陣時間布包皮啊

Randall, 智慧

中場青訓來講好好㗎啦
對上一個去到呢個水平嘅中場中青訓係邊個？
真係諗唔到

邊爐對英超隊踢閘應該好快紅牌

咩呀
股東講到佢兩年後變到阿諾咁勁架

應該唔夠快

係啦
仲有似智慧

踢波就係落到場自由發揮既運動
有時太死版 反而人地更加易守

真
追唔到就雲比沙卡上身 應該

邊個james

又反

佢真係幾有膽識

其實布包皮都係車度買返黎
唔係local野

你睇下kop end個新post先
笑到我肚痛

鍠嗰個

法賓太慢啦

洛迪古斯 皇馬個個

大家可以專心等下個30年了

但一哥啲青訓好似好過我地

因為對面左邊係奧巴囉
真係冇諗過戰術咩

二世祖都好過76啦
76 = Randall/ 智慧 level

反邊個？

人吔車又雲拿天Kai(未deal)，我都寧願畀多啲機會前者

30年後勇奪英冠升班

呢樣硬件問題冇得搞

季季右閘都係用嚟交學費

前隊

大佬算係咁啦
上季俾人睇通哂仲係咁獨食失球權就百屌姐
今場冇亮點但幾肯傳波丫
文尼個邊有robbo助攻就更係多波踢啦
右邊要Salah配合williams踢春咩

咁又未至於 Neco波底好好多
Randall控到甩晒腳架

其實出76一定要神軒住
TAA都係咁湊大

事實證明左 比2分鐘個球員熱身 然後射12碼 係唔撚掂

講真得地都叫睇全利叫做大球會
好多球員未到頂級但其實足球生涯同生活上都好美滿
即使比大家屌d 青訓 已經勁過港超既人
當年巴布而家都搵得多過我地打份牛工

股東開心就得啦
有未來啊

二世全盛時期左右閘守到對面一棟都冇 點比

其實佢咩事 完全變咗第二個人咁

蘇蘭基都係

隊隊都冇肺炎

神軒幾時好返

人地有空間失分 青訓上到位都正常

開季出得

可能真係佢，中間諗唔到有邊個係
Jones > Spearing

笑到仆街

76 啲動作我睇唔到佢波底好喎

免簽的

你唔交學費邊有機會打起taa

古蹟德甲正選點會廢過Jones
最多係唔啱踢

啱呀
打得好自用
打唔好賣返10m 8m FSG又賺到錢唔使變列斯聯

世盃哥倫比亞踢得唔差

二世守ok架

唔講以為大炒人幾粒

睇得taa咁高
依家taa冇軒協防咪一樣俾人強姦

究竟係咪我哋唔識波

淨係今場派咗有無十次膠

傷到仆街
同埋出波都係唔得
依加閘一係翼出身 好似拜隻A.davies咁
一係好似TAA kimmich咁用到波
最多2樣有d好似robertson咁
唔係邊踢到大會

有球挑波過人

好強
好恐怖
好鬼勁

好尷尬

屌你後衛補位變交叉防守

屌 乜撚野

無計
條撚樣好撚自我
仲疑似嫌棄asian嘅南野

其實無咩人識睇咩叫潛力青訓
通常都係一場踢得廢就跟風屌

我都係唔好咁認真睇post 訓算

無論點都好，下一位青訓右閘冇乜可能可以用TAA比較
TAA講緊係世界頭幾位
有速度有視野有傳送有罰球
防守唔算太差
大家唔好比TAA養大左胃口
當然今晚76係差

Neco一場變Randall
Brewster射失一球 成世有陰影
Jones一出場累晒成隊波

大佬可唔可以唔咁極端...

Taa係神軒同上力張仔湊大 好似當年輸比獌之後先拉中場補右閘位

我都見到
都費時屌
攻都可以咁講
但換位防守都吹奏 你老母肯定未踢過波 咁樣叫錯位囉出面硬地league都唔會啦

叫做進步咗好多，以前要2個中場幫佢

76根本經驗唔夠格硬上

當初有clyne咪幾好

呢個世代閘係好重要
你睇鏝城同巴，皇d 閘一唔掂就知

我地係咪睇緊同一場波

你睇下like數

個結果己經證明左
班青山走犯話呢樣好個樣好
就係拗唔贏個事實

輸個社區盾世界末日

見到王宗堯話要買thiago
下面第一句就駁鳩佢 做乜撚呀

呢到係咁

笑到仆街
係咪平時未見過gomez同taa點補位
將taa轉邊爐就好新鮮發現新大陸

全盛時期嘅Flanagan同TAA都係差好多班

干地係咁嘈買人，廢中堅持唔買人，咩玩法

有冇踢過波架

喺奧地利好fd

所以今場冇人幫76 算唔算合格

交叉防守

Neco 潛力其實唔差 不過問題係 聯賽做後備唔夠能力麻

Klopp:哪有錢

老老實實 都唔係盲屌
即係就算養 都唔會升到好高囉
因為冇咩野特別突出

二世袓防守好勁架全盛 不過前面唔會入到波

今場睇到冇左米叔，左右閘連個似樣d既後備都冇

諗5次先

有無睇過前季Clyne踢盃賽...

根少回家吧！

對下遊踢一陣都ok嘅

唔好屈廢中啦
timo thiago開撚哂聲想要
結果？

唔好再屈佢racist好冇
明明喺呢度9 up講到似曾曾

遊艇要緊

做教練?

net spend club

Flanagan Sport Group

所以話當年謝四都係咁
不過老實 高普比得佢地試 都係有d 潛質 睇下賭唔賭到者

Fsg都有自己堅持㗎嘛

喺連登 一個講完就個個都話係

佢係咪返左去幫老豆手做生意

但fsg唔理佢佢咪收聲囉

between嘉士伯既冠軍啤酒香港出左未
再唔出好快比人笑柒

Clyne同76你點揀

佢係紅牛踢法都係打小組配合先發揮到
同青訓踢個個都想上位自己去啦

識唔識攬炒

艾簡達拿得返1年合約

佢地最叻架啦

76
因為有進步空間
Clyne係玩撚完

其實鏝2閘唔差 簡些路好扭得
文迪樣樣都唔差不過防守會變弱智
鍠都開始養緊新左閘 疤就管理問題 但Alba overlapp都仲係好勁

咪差唔多

有人逗住76 可能好d
佳尼個問題太明顯

咁老實 高普黎到 都試左好多青訓 得棋王上左位
其他已經bye bye左

上年輸比鏝 但踢得好好
今年

其實班契弟可能平時都唔會點睇波
最多睇highlights 當睇咗
今日見tvb有播，時間又ok咪開嚟睇吓囉
「唉呀 輸咗唔緊要 畀機會青訓 雖敗猶榮 ymca」

咁撚勁都贏唔到佢知唔知自己up mud 9

Everton are buying Allan for €28M yet Liverpool somehow can't afford Thiago for €30M.

How does that work?

我既意思係淨係識睇果場踢得好唔好
呢場踢得唔好 = 無潛力 = 有價好賣

痴撚線

咪又係柒既

邊個無出場就話邊個勁

佳尼唔止因為傷啦一定
6.30完約到而家都冇班落都可以confirm係有其他問題

森美？

我地同拜呢兩年拎到歐聯 隻閘都係fit 爆

Fsg 食屎啦

我唔敢用racist嚟形容
但first impression真係有嫌棄feel

問題在依家係win now而唔係交學費嘅時間嘛
唔趁呢兩年前面3件+vvd最後嘅巔峰期有幾多贏幾多都唔知要等幾時先再砌到一隊冠軍隊

咁都要試既 始終青訓冇理由唔搞
但要識止蝕 真係唔得未賣囉 其實間間球會都咁經營

覺得Hoever 其實應該排先過76

而家睇落買泰同右閘係基本

咁老老實實 上得呢到 應該個個正規賽都差唔多睇晒
咪即係你睇幾場 佢睇幾場 除非你話你連青訓都追埋 咁就可能見到大家望唔到既野

一哥連續兩年洗銭多過我地

根少返嚟收購利記？

南野：鐘斯我屌你老母

沙短囉
次次唔出佢就屌鳩廢中
出佢就話終於知點解
下次又再屌廢中

返黎做班主啦

所以更加要錫住嚟用
真係一傷就死
上季jelly傷嗰幾場踢得好辛苦

Hoever踢熱身賽都掂
肯定差過76

屌
我以為係假膠

唔掂

係費sir旗下既香川絕對唔差

你要交學費就要放棄爭標架啦

搞好個青訓系統先啦 kirkby個成功率都幾低
又唔係拉瑪西亞 唔得嘅清走對兩邊都好

呢單又係好撚癲
乜撚都冇係到讀心神探

贏過咪算囉
仲想點

贏咗英超+歐聯 無咗奪冠壓力
呢一兩季目標應該係過渡 因為主力已經29-30
但係無錢買人 結果集中develop青訓

我覺得係咁

岩
但點解我地會因為青訓而嘈 係因為我地唔科水買人 所以特別看重青訓
如果你正選後備都勁 青訓就算差極都唔會咁上心

得明
但冇得強求
隊隊都要閘 只能響低處搵
jelly 真係冇人會估到
當時呢利post 咪又個個臭fsg on9 買佢

起碼衝多兩年冠先啦咁快過渡？

補一邊唔補一邊
森美都要預半季適應

你睇唔明我up 乜
我係覺得明明自己眼光又唔係幾好 點解唔寬容啲

即係你話你識預知未來知道邊個勁就話je
啲幼幼廢一場半場就有價好賣 唔會夠班踢利

Hoever上季好多傷
睇咗兩場熱身賽都知佢未得

鐘斯係唔會交波比南野 就算南野空晒都係

係咩
果陣係求其買條友頂屌摩都得喎

當時大家話終於有新左閘唔使用屌摩喎

力子中武肺又係呢度up下up下就當左真

今場Keita都係啦

唔係掛
個時買啫喱 個個都ok架喎 因為正選係摩獸
仲記得頭半年唔出佢個時 個個都屌廢中唔比機會佢

對比Williams 右中出身轉打右閘
Hoever 係防守好啲喎
佢中堅出身打右閘

力子中武肺係OLSC up先

唔係中左肺炎去左邊
失蹤左成個星期 唔見左人

紅牛三子一齊出有化學作用
好心以後出南野就唔好出鐘斯啦
唔夾就係唔夾

同埋南野打中場比翼位好好多

Unpopular opinion：
高普今場係明知76會比奧巴屈都照出
聯賽佢會用高美斯打右閘
76今場係唔夠班 但出黎吸下經都係岩既決定

嗰期個個還神喎
有隻閘就算

股東係咁

咁都真
不過隊隊球迷都係咁 就算當家球星一場半場差 都叫賣唔好太上心

其實有冇人知力子去左邊

幼幼講緊係成個系統的培訓，仲有更重要嘅係態度
唔係一兩場波可以睇到的
其實今日76都有幾球傳中係有威脅，同埋佢上年杯賽真係唔錯
我又未去到咁悲觀話佢 next Randall
不過唔覺得可以做next TAA

中武肺囉

然後屌摩回光返照威左好似兩三個月直至受傷先用啫喱

咁又係
係我對啲on9球迷唔寬容

其實係要開始逐啲換架喇 兩季後先諗就遲 到時全部31-32
今季如果青訓有料到 之後就唔使用咁多錢買人
繼續net spend football

我覺得係今場冇人逗住姐 有番軒米屌住佢踢會好d 交既學費冇咁多 同埋同位a66同佢好似幾fd 有佢分享下經驗加有軒實戰 佢係有機會打到後備 當然佢今場係打得差 抵屌 但未至於要佢永不超生咁

一開始買個個都話買個咁既人同屌摩有咩分別 精華都冇得j 之後屌摩柒到仆街先話反正都係不如出jelly

真心勁 我覺得文尼沙拿f9可以賣 老母想躝咪由佢躝囉 我地有宗師 包皮 仲有好多幼幼都未出 67又未出 跟本佢地配合南野已經夠曬踢啦 啲潛力高撚到 分分鐘就係下個美斯c朗
輸一兩場咪算囉 我地仲有英超歐聯
就輸今年四大皆空 只係我地啲幼幼潛力未出黎
若干年後佢地啲潛味開始爆發出黎就係下個謝拉特
就算冇未來 咁又點遮 fsg為我地帶來咗30年都未做到嘅英超冠軍歷史 依啲榮耀同一切都已經夠利迷j一世啦 點解仲要買人呢

咪玩喇
中堅已經得返三個人，Gomez仲要打埋右閘

Keita真係最失望 卡叔個期望值都好過佢
踢左2年 臨尾個10約分鐘on9到呢

結論：神軒好重要

但係已經無中堅 仲要Gomez踢右閘？

而家英超要贏無左九十分都贏唔到
邊有空間交學費
一係上季咁 頭30場搞掂 咪有空間

一定唔會係Randall
Randall基本技術都唔掂

肯定唔係
因為果陣係求其搵人代都唔會差過摩神

下個po頭
真係好強，好恐怖，好鬼勁

法賓奴中堅 傷得多時唔係未試過
由其奧巴係左邊

輪嗰球唔可以怪晒76 啦

對家係由龍球死球開波
猜到入你波
迫搶咁易比人避過先係大問題

仲有第四中堅法賓奴

我哋係咪睇緊同一個post
我記得當時傳係邊撚個都好買咗先算喎

其實auba 踢得好靚

有時要踢落先知有冇空間
今季帶開咁多都唔係比好多機會其實
係諗下taa 同jelly 都係焗住上練返黎

仲要馬貼同高美斯都玻璃
而高美斯企親落右閘都會整親

我都記得係 總之唔再見到屌摩就得

我利青訓最大嘅困局唔係設施，唔係上陣機會
而係我哋喺利物浦，我哋隊波都喺麥西郡
限制太多，尤其係recruitment 同人口
俾機會青訓冇問題
但唔好覺得呢隊波真係可以用青訓支撐住咁戇鳩

英超贏咗啦 無話要衛冕呀

係
我覺得呢批青訓整體比之前幾年好咗好多
不過班股東誇張咗好多

係囉 我都記得個時大家都好正面

咁防中呢

未買果時係咁講
買左說轉屌話買個咁既人
街post 轉轉咁快口風你唔係唔知
我記我係因為果時我成日格劍

本來今季 Melwood 搬埋去 Kirkby
但係比武肺搞禍晒

第5中堅神軒都試過啦

牙春要反我哋又唔使理由嘅

不過我其實google 過
高美斯今季其實無咩傷過

係minor knock 休左場杯仔only

其實我都覺得係
上半場有兩三球比人禁區頂射 好明顯中場都有責任

成日贏會比人笑做勝利球迷㗎

17/18 個時我地未夠能力爭冠自然有空間

不過咁講 你進攻做得好 後防失一球就無所謂既
問題我地而家前場好似死左火咁
希望開季著返

差啲4強出局

解決方法係買其他球隊潛力股
Sterling係qpr
Elliott 富咸
真係土生土長好似TAA咁可遇不可求

Disagger 咁我地中國青訓未一定好好
人口base唔太作準 而且買半製成品都可幫補呢個問題

個timeline係
taki第一場fa cup夾班U-23
班人夾慣夾熟就好少involve taki

到之後jones聯賽有得出就踢擦鞋波
瞄住啲大佬嚟傳波
taki又未夾到走位就真係好少傳俾佢

然後捧聯賽嗰陣taki上台
有人聽到老母個直播有球員講咗句who cares
就老屈係jones了

就算走咗嘅Ejaria Kent
未走嘅Woodburn Wilson
都好過似前嗰啲好多 至少技術有保證先

2000年代同2010年代頭嗰啲真係好廢
仲係傳統英式踢法咁

真係唔係9up
你見廢中記者會提都唔提佢 又冇風話有人傾買佢

平均質素係好咗嘅
淨係計宗師都拋離之前嗰堆新謝四啦
反宗都係咁話

輸經驗姐 76比太多空間奧巴射

正如人地都唔比咁多空間沙拿射

眼訓上面係咁打錯字
唔係鳩反當時得好大印像因為果時利post 轉口風快到
未買時個個話求奇買
買左就屌精華都冇得j
之後就好似你地咁講
屌摩傷時大家仲話果排佢打得返起

但比利時國家隊好似有佢份

依加起碼賣到幾m
之前個d係冇人要

講得好啱
對上一批Spearing Wisdom真係好粗糙
得Coady一個可以闖出一片天

啱呀
World class 嘅球員係難防
所以問題就係比阿仙奴輕鬆由龍門球
猜到 isolate 76 比Auba 1 on 1

結論：課金呀，仆街

但中肺炎點會唔講出黎，大把球員都中咗

冇記錯果季係r26 L6 卡叔 同taa 果陣基本上都係冇防守
好老實講 taa防守到今時今日都係廢到仆街 只不過佢出波有時會出到啲好波 同埋會同r26做啲轉邊 neco連拎個波落黎都做唔到 又唔追波 成撚日人前波後 又或者唔夠快追個波出界

不過佢地都係幼幼 啲潛力未爆發出黎 我睇好佢係下個巴爾 又或者拜果個a戴維斯 一定係 唔洗買人都得 俾多幾場佢柒下 柒多三四季只要唔落英冠應該冇問題

Rossiter

係有call up

老母同邊爐冇防守咁滯 爭波平時係硬住去
今場明hea

其實個球老母都唔積極幫手包

身形太差了
又易傷

Coady真係奇蹟 落到英冠定英甲都上得返嚟 仲要係主力

可能佢同中武肺既人同房

英甲英乙料

紅牛三子出齊好撚順
如果當初買到timo 紅牛風

我印象中你都係股東之一 買基達又話睇定啲先

Coady 都係好彩中左未大搞前既狼隊
去左第2隊會唔會仲留到係頂級聯賽都未知

係 中場保護不足
後防硬食

軒

希望老母賣到30m

我覺得neco可以埋身d

加下英超好似唔會講邊個中，剩係講邊隊幾多人中

人地就係識幾個人塞死沙拿啲去路
我地就放個76 同Auba 1 on 1

近年d 青訓響中下遊都叫有得踢下

有人落緊底 又對住奧巴
輸個球真係唔怪佢
人地setup同實力都勁
但76級數未夠係事實
中場又冇俾足保護佢

2015年開季幾順 好似入埋英格蘭u21？
但高普一嚟到就重傷
而家蘇超都踢唔掂俾謝拉特放走埋

你唔好係咪到反左先
上面講嘅嘢係有study去support
乜撚嘢青訓
你隊波喺英格蘭就要跟返英國嗰一套規矩
利市係地理，歷史，文化因素影響下落後其他主要城市好多
特別係移民呢個因素

同埋我想講呢，半製成品都唔係咁易可以揾到
特別係restrictions 收緊咗好多嘅情況下

諗起板南根仲踢緊牛津

經驗 本身就應該企大位比佢落底
但Neco個下完全冇一個想法 就係諗住等對手下一步 落左下風 到人地推大位 想翻身都翻唔切

知自己冇速度，驚俾人爆過

One on one都唔緊要 你留咁多位比個世界級射手望住個龍黎射 都幾難唔入

基達講真都未對得住個身價

不過奧巴都係得1球，下半場都唔多見人

埋身就變蘇馬嫁啦 你比佢1on1已經輸左

嗰陣以為佢有英冠隊會買 點知落到英甲
同25戴做隊友

下下比人湯穿

直情未對得住個期望

個下似係輸經驗
佢封auba就放哂另一個overlap嘅人落底
結果佢唔上唔落

我覺得俾著Gomez都係一樣 佢都係好易俾人起腳

咁講真果球射得堅靚 文尼都世界級但都唔係咁易射到

有無人記得Lloyd Jones
而家luton借咗去英乙
仲有個Jack Dunn
已經去左地方聯賽

皇馬想買

Agger 理論上好岩 高普踢法
但踢落成碌柒咁

講緊taa係1000個先出到一個
就連jones都要250個先有一個

真係輸經驗

唔識兩害取其輕

又或者mark慣青年軍啲左翼

其實今場又一次證明我地幾咁依賴兩閘 一廢一邊即刻碌撚咁

講到口臭面對人地收縮又無咩方法破密集 呢個問題係須要正視

下場係咪對列斯？

就嚟變列斯聯

L Jones唔算走咗好耐 應該一兩季姐
好似同Jordan Williams同期 另一失蹤人口

Jack Dunn應該未上過一隊

下半場咪表現左你睇囉
如果你接受到76 輸唔係單單佢一個問題既話

之前又係試過破唔到密集
高普先chok到個雙閘齊飛出黎
依家好明顯要plan b

不過好似係絕對主力

同期仲有pedro chirivella
睇好呢個可以喺其他國家頂級聯賽企穩陣腳

Gomez起馬快 同你鬥跑都唔會輸太多
防守上拎67黎同gomez比就有d搞笑吧

真係好強 好恐怖 好鬼勁 列斯聯 對 列斯聯 1

Thiago

防守到，唔知妹乜撚，二打一都可以送個波俾人，仲要兩次

係輸經驗 太離身同埋走深左

When Jürgen Klopp describes conceding that goal, I'm pretty sure he'll ask where the protection for Neco was. Left isolated to cover multiple Arsenal players, including one of the deadliest attackers in Europe. Collective defensive failure not individually on the youngster

仲有新科拿 adam morgan

主要都係冇人逗住
你係新仔都冇可能一黎對住強隊加世界級前峰可以一個搞得掂
同埋明顯冇人提佢場

Pre season 入咗一球成就人生高峰

pedro好慘 一早放咗佢好過
季季借出去做人球

真係冇我怪佢 下面入黎佢又要追 閘位上面攻又係佢 又要直接面對羊

Thiago已經係plan c
plan b啱啱喺白禮頓入波

有神軒嘅右中場先覆蓋到夠多位置

事實係上季Gomez都有好多類似嘅防守問題
離個前鋒太遠俾人起腳

Pedro 其實幾勁

所以點解佢對利咁重要

個轉邊好靚 中場俾人對穿咗
如果法賓奴喺附近 佢就無咁易起腳

睇親都好廢

我覺得反而係特登
信ab 救到掛 同埋記我vvd 對熱比人2打1 都係咁守
對住son 都係玩後追

🗣@petercrouch urges Liverpool to sign Thiago:

"When a top player comes in through the door, you feel training lift. If Thiago comes in, Champions League winner, he can share his knowledge with the younger players, it lifts training and it lifts the fans." 🙌🙏

腿張開晒都未搞掂

Nemeth又係吹到痴撚線

得傳球係穩
其他都好廢

yesil呢

仲有條濕鳩jerome sinclair
隨時踢英冠都未夠班

轉邊後基本上係4打4 ,4打5 仲要對住羊隨時爆過你

下 hold波傳波樣樣有喎
上季盃賽出全青訓都係佢做核心
英超未必夠料但係荷甲法甲呢啲應該踢得掂

唔係青訓唔好計

搵d 好既又講下

落後左下下都靠robbo斬入去 係得個兩隻正選閘先咁有效 屌咁無理由兩個踢足38場聯賽呀

一用後備就含撚 要變囉真係

但係佢傳球視野係幾好
Deep lying not box to box
不過咁嘅身形防守就真係普通

但成班都係fm妖人

一定踢得掂

有秦亞高就唔洗靠兩閘

諗唔到，係而家呢批青訓成果叫正常啲

fm 其實好多妖人點都會中幾個之後打起架啦

同sergi canos仲有謝拉特個表弟一樣
球會有心裁培 但竟然嫌出場機會少

斬入去無人頂到

記得以前有個芬蘭仔叫咩dalla valle又係妖人

買左先算

大舊中場plessis

基達張仔南野沙短

Rennes have received a 2nd offer from Chelsea for 28-year-old goalkeeper Édouard Mendy worth €20m - have not yet responded to the new proposal made only hours ago - full story.

又買 購物成癮

所以FSG我真係屌你老母

呢幾個先似番後備/輪換
今日個後備名單

一手好牌俾fsg玩爛

踢過世界盃
唔錯了

青訓都玩爛埋

賓尼迪斯年代
之後去左富咸就消失

咁事實佢地真係後備輪換已經好過好多球隊

個個得果米7幾學人玩高波

買多個卡奴爾岩晒做plan b

後備搵個翼鳩爆下都無

玩到高波有會迫搶既前鋒數都數唔到

前鋒呢
中堅呢
Thiago呢

玩曲自己人嚟㗎
唔好再cap錯

30m就破產
英超冠軍

曲定直

購物成癮變列斯聯
亂洗錢會易破產
細粒英超會斷腳

曲

利市=英國武漢
經濟差到要用獎金出人工

自己人嚟㗎

下個po 列斯聯 對 列斯聯 1

佢拿手係規劃進攻路線

試問點會比新仔做呢d
工兵流跑動又唔多得

去法甲細會啱

法國牙典同thiago成日cap錯自己人

BREAKING Wolves captain Conor Coady handed first England call-up to replace Harry Maguire

牙典弱智大家都知

恭喜

富咸果位唔係瑞典快翼？

西甲 洗甲 下遊幾啱
意甲養生波可能踢到變派路

佢打nantes應該會唔錯

On 31 August 2010, both Dalla Valle and fellow youngster Alex Kačaniklić signed for Fulham, as part of the deal that took left-back Paul Konchesky to Liverpool.[18]

芬蘭+瑞典換鳩折
當年嬲到仆街

仆你個街
列斯聯都已經買咗三個人

購物成癮

我地幾時變列斯聯

我利都簽咗幾個幼幼球員啦

股東會同你講另外19隊都購物成癮

Coady入國家隊了

列斯聯唔怕破產

簽人 > 1 = 購物成癮

Meslier Rodrigo koch
會唔會變列斯聯

1001是我ok?

讓比你 今次

Coady入選國家隊

Dllm fsg

ings coady

讓比米子1001

我想講憎股東嘅程度已經超越左自己想像

好喜歡大家

assist

1001